[討論] 方針會否微調為： 減少消耗、持續動員？

當幾萬人既CT HOME都係會因為裝備差距而一日被驅散
係咪應該減少衝擊、持續動員，而且要佢頭尾不能相顧？CT HOME以外，一兩個站以外既T HOME再多一批，或者對面海既中門？

因為我理解既係人數先係最緊要。
定係咁樣係會重蹈14？故應該透過衝擊，先係以戰養戰，持續施壓，拖垮到個程序？

利申CS討論